**Meu Projeto Frontend - Teste Full Stack**

Bem-vindo ao Meu Projeto! Este é um projeto desenvolvido com o framework Next.js para criar uma aplicação web impressionante.

**Visão Geral**

Este projeto foi desenvolvido para criar uma aplicação web moderna com funcionalidades de login, exibição de filmes, autenticação de usuário e muito mais. Ele inclui recursos como:

Sistema de login com autenticação de usuário utilizando tokens JWT.

Exibição de filmes com informações detalhadas.

Interface de usuário responsiva utilizando Tailwind CSS.

Integração com uma API externa para obter dados de filmes.

Tecnologias Utilizadas

**Este projeto foi construído com as seguintes tecnologias:**

Next.js: Framework React para desenvolvimento de aplicações web.

React: Biblioteca JavaScript para construção de interfaces de usuário.

Tailwind CSS: Framework CSS para criação de designs personalizados com classes utilitárias.

Nookies: Biblioteca para gerenciamento de cookies no lado do cliente.

Axios: Cliente HTTP para realizar requisições à API externa.

**Como Usar**

Para usar este projeto, siga estas etapas:

Clone este repositório em sua máquina local.

Instale as dependências utilizando o comando npm install.

Execute o projeto utilizando o comando npm run dev.

Acesse o projeto em seu navegador utilizando o endereço http://localhost:3000.

Certifique-se de configurar corretamente as variáveis de ambiente necessárias para a integração com a API externa e para a geração de tokens JWT.

**Testes**

Este projeto possui testes automatizados para garantir a qualidade do código. Para executar os testes, utilize o seguinte comando:

bash

Copy code

npm test

Os testes incluem testes unitários e de integração para diferentes partes do código, garantindo que o aplicativo funcione corretamente em diferentes cenários.